遇到有槍恐怖分子點算？

1. 捉住佢雙手/手板，唔好比佢係身度拎到支槍。
2. 搜佢身睇下，身上面有冇槍
3. 如果比佢拎到支槍，你有2個選擇 A. 走人去安全地方 B. 自衛搶槍同自衛打佢一身

B. 自衛搶槍 就要睇YouTube 教學，搶到槍之後你可以unload 把槍嘅子彈或者直接掉埋1，2邊唔好比恐子同其他人汁到

自衛搶槍:

Glock unload:

左輪 m10 unload:

Pushhh

Pushhhhhh

測試交通咋

唔使入機場，到時你排排下隊發現排錯咗或者唔想排，咪走囉。出返市區去再入過。

今日唔測試交通枉為人

記得便服就得，唔使黑衫
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

有人搭巴士機鐵唔落車 每個站都噤鐘
就無人入到去架喇
無機師入到去 就無飛機飛到㗎
不過揸車嘅千祈唔好因為心急入機場罔顧安全
一個唔覺意唔舒服就要停車嫁啦
仲有睇清楚有無入油呀

咁有用嘅資訊都唔入黎睇

咁易咩仲要好多o靚仔都瘦猛猛

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

所以咪要練

Fight for the life

指撚住我個頭就唔撚驚！
Pull the trigger motherfucker

我諗佢係搶緊槍 記得睇教學

你有無睇過john wick架？
唔使睇教學，係槍口面前你已經預左無命。
但求係你死果刻有記者影低。
你上面所有教學都係無即時開槍對峙時候用，咁人地瞄完你即刻開槍呢？都係死。
人地舉槍指住你對峙就即係bluffing嚇鳩你，所以就反大返佢連死都唔撚驚。